{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041397",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68528&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산광안리스튜디오202"
    },
    "text": "広安に位置するスタジオ202は、プレミアムクラスの宿として提供され、この宿は地下鉄駅からアクセスしやすいため、ビジネス客や観光客に快適な宿泊を提供しています。 近くには金蓮山駅と広安里海水浴場、BEXCOがあり便利です。 チェックインは午後5時、チェックアウトは午前11時です。 宿内では無料Wi-Fiとネットフリックスが提供され、各客室では歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供されます。 客室は電子レンジと洗濯機で宿泊客に特典を提供し、荷物のお預かりもできます。 駐車は、本建物タワー駐車場とジーウェルエステート駐車場で可能であり、駐車料金は、本建物タワー駐車場は1泊当たり20,000ウォン、ジーウェルエステート駐車場は1泊当たり10,000ウォンです。 注意すべき点としては、メゾネットタイプであり、階段事故に対する責任はホテルになく、ペットとの同伴入室はお断りしております。 ゴミは客室内で提供するゴミ袋に処理し、分別は必須です。 お荷物預かりサービスを無料でご利用いただけます。単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルにはキャンセル及び払い戻し手数料が適用されます。 業者の物品の破損や紛失時には業者基準で弁償しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "宿内では無料Wi-Fiとネットフリックスが提供され、各客室では歯磨き粉と歯ブラシも無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はいくらですか？",
            "answer": "駐車は、本建物タワー駐車場とジーウェルエステート駐車場で可能であり、本建物タワー駐車場は1泊当たり20,000ウォン、ジーウェルエステート駐車場は1泊当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "近くには金蓮山駅と広安里海水浴場、BEXCOがあります。"
        },
        {
            "question": "どのようにアクセスできますか？",
            "answer": "この宿は地下鉄駅からアクセスしやすいです。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットとの同伴入室はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは客室内で提供するゴミ袋に処理し、分別は必須です。"
        },
        {
            "question": "荷物の預かりはできますか？",
            "answer": "お荷物預かりサービスを無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料金のルールはありますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセルにはキャンセル及び払い戻し手数料が適用されます。"
        },
        {
            "question": "業者の物品が破損や紛失した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失時には業者基準で弁償しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 399
    }
}